致最前線既勇武派

利申唔係分化
好唔想係大家咁團結既時候好似潑冷水咁
但係真係好重要

做得最前線既
自然危險性亦最高
所以發夢既時候請你地高度注意自身私隱
要記住 其實有機會有鬼混入左去你地度影相
事實今日亦都真係有照片流出
呢樣先係最難防 因為佢同得你進行高危活動 大家既互信度會好高
但係唔好忘記 如果佢係鬼 跟你衝佢唔會有事
所以口罩呢條底線真係要企硬唔好除
即使係記者都唔好 冇人知會唔會有freelance記者係藍底
唔係叫你地唔好信人 但係私隱要保障好
記住 你地係夢遊人士入面既稀有戰力
千其唔好貪一時方便而令自己陷入危險

push

Push

收到巴打

推
我哋一個都不能少啊

push到前線睇到

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

推 見到呀媽搵仔channel
只係諗點解香港會有啲咁黑心咁冷血咁冇良知嘅人

推